究竟全盛時期的iwobi係咩水平

世0

高水平

你就世0 成日扮傷蛇王

未出現

沙拿水平

2年之內超越戴巴拿

仲未出現
潛力無可限量

同樣咁廢？

超越大巴拿 六歲個時？

痴線幽默到 笑到我訓唔著🤣🤣🤣😂😂😂

Iwobi無名英雄 數據上反映唔哂

足以接班摩西斯

iwobi>>>>>>>>>>>>messi

痴撚線。原來禾脾咁勁

岩！

出現了

禾B派軍糧

學界

嚴重智障

學啲花迷話齋 走動跑位呢啲數據邊能度睇到
禾b世一啦

iwobi級
暫時未有球員達到呢個級數

係！

後備